[VAPE/Vaping】-電子煙友埋嚟傾啦-8

未夠18歲嘅小朋友就唔好睇啦！

電子煙比傳統煙草嘅禍害少95%

Topic 1
Topic 2
Topic 3
Topic 4
Topic 5
Topic 6
Topic 7

電子煙教學（簡體）：

關於vape嘅基本嘢可以睇下面呢個台仔出嘅pdf

煙油評測（簡體）：

再次提大家：
唔好講淘寶集運
唔好講香港邊道有丁油買，賣丁油係犯法架

個人推薦新手單電套裝：
SMOK AL85 Kit （夠細部，可以直接用25mm霧化器，個霧化器可以換RBA芯玩DIY）
Vaporesso Tarot Mini Kit （可以直接用25mm霧化器）
iStick Pico Kit （最平同最細，不過用24mm或以上霧化器要加散熱片，個霧化器可以換RBA芯玩DIY）
- 新手機唔好買太貴，你都唔知係唔係想玩落去

*18650電池*
Sony VTC4/5/6
Samsung 20R/25R
LG HE2/HG2/HE4/HB6

個人分享個電子煙經驗

新post lm

冬巴果然明白
其實瞇埋眼做反繞大部份霧化器都適用，我反而未見過霧化器只係適合正繞

我個套工具同上個post個個係一樣
正/反繞係冇問題架
只不過係當你要反繞 就要將條絲屈向逆時針方向 coil art就整左兩個絲孔比你咁解 有兩個斜口

電子mod+成品霧化器留名

支持

如果唔係屋企
大家會選擇停車場 定 後樓梯 吹圈

China's Vape Industry Is Just Getting Started by VICE

有過1兩次係後巷吹既經驗
多數屋企

用緊al85有無乜霧化器介紹

巴打你都幾好技術，反繞拗咗180度條線腳都可以拉番咁直

你想要大煙定細煙？

當然大

有無試過T6同T8芯？換呢兩隻芯都可以玩大D煙，要再大就換機先得

邊洗屈到180度呀
係咪有咩誤會

有冇電子煙 tg group 入？

哦！原來你線尾唔插入個窿道，都可以嘅。。。BTW，3mm果支有無唔啱size?

唔係呀 我意思係咁樣繞
唔知有冇理解錯
size 我用間尺度個線圈ja.............有3mm既

唔講呢d野啦
好撚悶呀

有冇人係買過台灣油 真係土炮制個隻

同埋有冇人食過特調油

你圖中嘅線圈係反繞，但你用線腳示範，你向前轉個繞絲器，就會變咗正繞。。。搞到我有D混亂

Oil 定其他台灣人自家製

淘寶買最平？

其他油

留名等其他人講

大約20人民幣一粒，仲要運費加集運費，或者你可以問下紋青巴有無散賣試下先

搭單問 咁如果想要細煙呢

買個鸚鵡螺X或者鸚鵡螺2霧化器

想問新手係咪唔好玩機械桿住？
有睇樓主啲文
都有上youtube睇片
想知點解啲老手都係玩機械桿

買左支台灣鐵觀音

機械桿有乜咁好玩

玩機械桿嘅人會咁講：
- 電池爆發力強
- 撳掣反應好，夠直接
- 口感好

我會分析，機械桿容易因為電池短路而爆炸，而且又唔係隨便可以整一個啱setting嘅發熱圈比支桿去推，所以玩機械桿嘅人都會被視為有經驗嘅高手，受到新手嘅尊崇。可能對於部份人，會覺得自己好似好威威咁，係有D自HI。而最鍾意標榜玩桿係高級D嘅，估計係製造同賣正品桿嘅人，因為呢D係小眾產品，結構簡單，價錢飄忽，所以邊際利潤應該幾高。（一支正品機械桿好多時都貴過box mod好多）

其實我都講咗有咩settings嘅發熱圈可以上桿，要注意嘅安全要點都講埋，大家想學玩機械桿其實唔難。

鹹魚青菜，各有所愛，我自己一般都係玩box mod多，數學上睇唔到一支得一粒電嘅機械桿可以帶比我有幾多滿足感（玩兩電串聯桿？我唔想死著）。如果想自HI，買隻勞戴下仲HI啦！攞隻勞上14樓抹一次油嘅錢，夠買一支好靚嘅桿。

已入手 AL85，一開機佢問 coils ohm，我應該揀 new 0.367 定 old 0.388 ?

有無換過Coil. 如果無換過既揀返old

揀新啦 雖然唔差得遠

無換過呀

粒 coil 0.4 ohm，即係揀 0.4 以下的都可以？

我發現同一隻油每次食都有唔同既感覺

如果粒coil預你用0.4既, 咁你揀返接近0.4既會比較好
雖然真係唔差得遠

多謝業巴推介
係呀我地有
睇下幫唔幫到你
街坊生意

IG : LetsVapePal

巴打有無d唔漏又高容量既RTA介紹 想帶出街

咁一定係越接近越好，唔好理新舊

電既話邊到買？

佢送果舊好廢

The troll

業餘巴好專業
留名

我真係業餘架，不過唔否認在某些科學的概念上比所謂業界人士好

有冇巴打會係街上食電子煙？

呢隻嘢個juice flow幾大下，如果塞棉唔好，應該幾易漏，我懷疑dun下都會漏，未必適合帶出街
其實高容量同唔漏係兩個相對嘅要求，因為高容量一般都係為大煙而設計，大煙就要求導油好，導油好自然juice flow要大，就比較易漏。。。問問題位巴打都無講最核心的問題，就係佢想大煙定細煙？單發定雙發？
如果要帶出街，最好揀有得關juice flow嘅霧化器應該比較無咁易漏

我會，日日都在街上食，不過主要係細煙嘅霧化器

最細煙既話，有邊隻霧化器介紹？
係街上食太大煙會比人望住哂

主機用緊VTC Mini

搭單問 有無一個牛油果既霧化
自從上返好啲棉量之後 牛油果個口感真係無得輸
衰就衰在用花式絲會搞到個tank好熱 用大W數食雙發會辣嘴

鸚鵡螺2或者鸚鵡螺X

我用24g線開40幾W去chain vape都會辣嘴，你用花絲辣嘴都係正常。其實我都只係玩過mage combo同牛油果呢兩隻RDTA，牛油果吸起上來嘅感覺係比較好

OBS engine 頂部入氣所以一定唔會漏

有冇巴打可以講吓你哋有新手到而家轉過幾多部機轉過咩機

我
唔怕他人眼光

正喎仲要幾靚仔 Setup又易

個人感覺頂入氣嘅口感麻麻地，開唔夠大好易吸到油

未玩過頂入氣 買黎試下

早兩日冇睇清楚就買左個tfv12返黎 點知要自己裝棉
仲係新手唔想攪咁多野先
想問下tfv12有冇成品霧化芯？係咪同tfv8/tfv8big baby/tfv8baby既成品霧化芯一樣 可以共同使用？

係咪有巴打放Al85 kit連油？
Tg: @khong52

巴打你fill油之前有冇shake shake支油先落tank?

Yes

而家smok gx2/4係咪得efun.top有得pre-order?
係Efun top買既話好唔好？

Pre order既話唔好係Efun度pre 佢會轉幾次出貨日期
現貨先好落單

Thank you
咁我等佢有現貨再買
因為無其他網見到可以平送到香港or賣得平

濾芯幾耐換一次？

話咁快又第三水啦，到左呢一步，老撚土都講多次，多謝各位巴打支持，唔好嫌我長氣。
好感激你地支持我地呢d街坊生意。

有時我地分身不下你地都咁我，不論時間及地點。
所以我地都唔敢偷懶同食老本，茶韻已由台灣運到，另外綠爆（青蘋果薄荷）都比我拎到零丁了！

係淘寶同香港都搵唔到既！

我同partner 會繼續用我地正職既專心知識圠run呢檔「街坊生意」

Pls follow our Instagram : LetsVapePal

10~14 days

茶韻三隻邊隻無咁甜？

有無tg gp?!

我入左鐵觀音, 暫時試過的巴打都讚不絕口

我有幾支煙油係集運，點落香港，佢話唔運

青蘋果薄荷淨係食過B嫂果隻Green Apple Method

同綠爆分別大唔大?

寫做情趣用品啦

買左D野唔岩用想放比巴打們睇下岩唔岩

全新TFV12 盒內跟兩個RBA $200
煙油兩支︰
蘋果+奇異果+密瓜 但係主要係奇異果隻味最出 60ML 70VG 30PG 0MG
可可雪茄味 盒入面有兩支 60ML果支先有味既 15ML果支係冇味
15ML果支係比你溝淡或者想大煙D用既

單買$200 兩支一齊買$370
只面交 九龍新界

上面三件貨都係拆開過 但完全冇用過
霧化器冇加過油
煙酒一滴都冇用過 味道都係試鋪頭果支

有意既TG:

唔好意思 而家補圖
霧化器

煙油

等你發貨

有冇巴打有AL85成品芯淘寶link
搵左幾間有信譽既都冇賣

有無行 dna250既mod推薦

新手上路

如果開個tg gp點睇

puff ???

大路咪lost vape nda 250

但我買左think vape Finder dna 250

有錢會想想買部拖船DNA 250 純粹靚之外無其他原因

係啊 好靚

係咪好型仔先

想問前面位 溝油巴打
加左甘溫
整體如何

掂

各位大佬各位巴打快啲救下我呀
有冇人知，或用過subtank mini
唔經唔覺用左幾個月
部野突然冇電用
明明叉左電
而佢個顯示畫面係满曬嘅電池圖示但係閃下閃下(平時冇電時正正就係空嘅電池圖示，又係閃下閃下)
點算有冇人識人维修，我覺得係電問題，但係又開到機，有畫面
求教各位

想接觸機械桿呢個領域啦
試過fd支桿, 機械桿果種輸出真係好撚正
有無巴打有桿話我知係咪真係用過就返唔到轉頭
同埋電量用唔用到一日

睇中呢支

subtank mini 唔係霧化器黎咩

去返 smok 專賣店

但t8,t6有乜分別

IG : LetsVapePal

嘩！屌你賣100蚊一盒，平過淘寶呀，起碼都賣125先同淘寶平手

個霧化器係subtank
部機係subox

個幾十蚊，由佢啦
當同巴打s交個朋友

subtank mini 係霧化器
機係subox mini
sor

爆谷120ml🤤🤤🤤

120ml 食多幾啖會唔會好漏？
試過10ml 幾香
還原度都好

120ml真係好撚大支

玩左幾日發現唔太岩玩
想放AL85 Kit 連Sony VTC6 同埋一枝油(SAKURA TEA)

al85無啦啦變咗磚...點搞

依家用到不過black screen

巴打賣幾錢

前日係鬼佬到買左$660
你開個價 因為食開煙 真係唔是好岩玩

我唔記得邊位巴打問我有無藍爆0mg, 要有一箱，請聯絡我

另外其他巴打，藍爆0mg我都有了

tg / wechat : arplay
ig : LetsVapePal

換左個成品芯未入油唔覺意乾燒左幾下，係咪要報廢

冇濃is ok

點搞好

有濃味

換啦

鬼佬買入$660
放$450

sent

想問下用al85嘅巴打
你哋部機會唔會淨返30%電 就話low battery用唔到？

鸚鵡螺2係咪好易漏油?
買返黎就咁加油，佢跟盒送果8條防漏橡冇用過

btw我幾鐘意鸚鵡螺2個吸力，係似食真煙，但漏油好似勁過al85原裝果個霧化，帶出街有d麻煩

新手, 漏酒同有炸油聲係咪關個芯事?

推一推先

巴打我有興趣啊

Kk456852@gmail.com

Sent

未放出

無用過鸚鵡螺2，不過覺得呢類細煙嘅霧化器應該唔易漏，其實係從咩位漏？擺系道會漏哂成tank定係airflow位有少少滲？
我用緊鸚鵡螺mini，佢同鸚鵡螺2係用一樣嘅芯，未試過漏油。
你可以試下：
- 扭個芯出來檢查下個橡膠圈有無爛，再扭番入去。唔好扭太實，否則可能扭爛橡膠圈；又唔好太鬆，否則可能唔夠實會漏
- 換過一個芯，有時D芯做得唔好會漏。
- 檢查下其他橡膠圈有無爛
- 頂蓋都要扭實，否則無負氣壓都可能漏
- 唔好吸得咁大力，否則吸太多油入個coil道燒唔哂都可能漏
- 唔好打側個霧化器

用緊咩霧化器？個芯幾多ohm？開幾大食？

其實我出街未見過有人食電子煙

其實我都未見過 感覺好似呢個世界得我一個食咁

有冇好霧化器介紹下

再推下

用幾watt

我都用緊鸚鵡螺2，無漏油。
點漏法？用緊乜嘢芯同用幾多watt食？係咪未擰實？加煙油有無漏出黎無抹返？影張相黎睇下...
我慣左食完會閂返個氣孔

成品? RDA? RDTA??
而家用緊咩??

食電子煙真咪真係介到煙？

0知識 無知一問

我啱啱開始用vape戒緊煙
呢幾日減低咗煙量好多，食埋最後兩支煙後希望唔會再食。
同埋聽日去拎支超勁薄荷煙油，希望代替到之前食開嘅風薄荷。

主要用55W, 但我較落30W都話low battery, 但就顯示有30%電

仆街唔小心整凹左粒電個正極
仲上唔上桿好

邊夠力推咁高 叉電啦

上 聽日會買報紙支持你

開50食
個芯唔識睇

有無試過多加棉花

有無試過多加棉花

咪住, 你呢款係成品?

唔係成品~

少少咁滲出黎果種，估計由airflow滲出黎，擺係度唔用都滲d出黎, 返去試下換個心試下，唔該巴打

似係氣孔滲出黎，我食完冇關氣孔，我試下關埋睇下仲漏唔漏先，thanks

The troll 點會是成品
炸油係個棉量太少/ 棉吸得太多油 嘗試開大小小Watt數點火2-3下 蒸發返啲多餘煙油走再食 會好少少
漏油都係關棉量事 兩邊進油孔塞得好少少 但要預留少量空間以免油倉變左真空狀態 導唔到油上發熱絲
DIY霧化離不開點樣控制正確控制個棉量
啲外國YouTube上棉成日講"not too loose, not too tight"
棉花最好既份量係岩岩好啜實個發熱絲而兩邊又依然可以進行拉扯調較位置

換棉係咪一定要燒一燒個發熱絲先?

其實你燒過一次絲 兩邊發熱平均就唔洗再乾燒一次
不過我換棉多數會將個發熱絲沖一沖水再點火 重覆兩次左右 清一清啲積碳先 之後先再上棉

無聊諗起，平時芭蕉扇都係用共田18650電池，咁同SONY/LG電子煙用嗰啲有無分別?

Iphone 同 小米既分別

咁芭蕉扇咪危險過電子煙

岩岩先睇到依個post 岩岩買左e leaf依隻牌子ok?你地有無telegram?

我覺得芭蕉扇安全好多

e leaf邊隻？

鬼佬售後真係唔話得
一拎番去問都無問就換果個新俾我
不過唔知點解新果個感覺無咁好吸，同埋細煙咗

Ching 我想問下新手買vtc mini /vtwo mini 好唔好？ 或者有無其他選擇？

因為你用左我個部

你又換咗？我見佢新拆開wor

幫推 450堅抵

好

巴打們，有丁同冇丁既油 ，味道上會唔會有差別？
利申新手

一定有
冇丁純d好入口d

我又擺一擺返個geekvape mech mod上黎先
並聯機 用得好少 唔岩用 操作正常 可以插雙電
售$240 粒medusa rdta當免費俾埋 唔包保用到

點解買舊嘢而唔買新嘢，就算你想買呢個牌子同類別嘅機，起碼都睇下eVic Primo Mini，新機強調個510接口可以安裝唔同螺絲長度嘅霧化器，呢樣嘢肯定係比舊機優勝，買機最緊要係個510接口唔易壞。

咁Chung 我想問下你介紹依隻好唔好用，定有無其他選擇比我 好少爬文

AL85啦，呢道好多巴打用，算係唔錯嘅入門機

上邊有巴打賣$450連電連油，好抵屌

Ejuice做緊75折
忍唔到手買左兩支one up 終於有得試

係我 唔岩食

搵左部新機啱新手或絲打
非常輕便 48 x 86 x 8 mm

我覺得無丁爽好多，大大啖扯都得 又唔會食到頭暈

同意~~~ 各位新入坑的巴打幫下呢位巴打啦.
我都推介.

但係我3丁，扯好多啖都冇乜料到，係咪頭暈就要停？

自認有煙癮就有丁，對喉嚨同口腔有刺激感，冇丁同巴打們所講入口順滑d, 食開煙可能會覺得食空氣
冇丁但重薄荷既話都補返d 刺激感既

有丁會激喉啲

最好停啦，可能會尼古丁中毒

下下食到頭暈咁樣好咩

電子煙我唔知我都係新手
但真煙嘅話都係人生頭一兩次食煙先會暈會wing，我諗丁油都係食多幾次已經唔會暈

放接近全新黑金色AL85 full set , 包2支油

telegram: ohclould

來吧

新手買機呢隻mini volt 40w 好唔好？
想求其食唔想煩

我有個fd 用緊
40w 太少我個人覺得 我都叫左佢買部高w 數啲既

點解唔要al85

新手用緊Smok V8 baby,
air flow 位有小小漏油是咪正常架
本身唔食煙，好中意奶味雲呢拿味

包電 ，有意請留telegram

全黑 $450

祝你成功
有d想試下

Google下呢隻機，睇下有無問題先決定啦！
可能有D人會叫你唔好信哂Google，咁梗係唔好信哂架，咁多打手，邊個係人邊個係鬼你唔會知，但係Google出來嘅結果絕對有參考價值。
講番買機，如果想細，SMOK Q-BOX KIT都係一個唔錯嘅選擇，我都用緊

因為我幾鍾意佢個樣
簡簡單單幾靚

巴打放？

正常 我用v8 v12都有
好似好多rta 都係咁 你個啲應該係叫滲 唔係叫漏

新手今日岩岩買左個 istick pico 幾過引
遲下想買有丁既油

再大聲d

頭盔都唔戴

可能唔係香港呢

點避免炸油

新手第一部應該點揀好？研究左好耐暫時有兩個選擇：

第一個淘寶，smoant battlestar機身+電+面紗3.0 rda霧化器+一支naked油+bacon綿+繞絲工具，加埋530人仔，兌返港紙大約600再加20-30運費。

第二個鬼佬，smok al85 kit+電+一支當$150油，加埋640港紙。

呢兩set最大分別，一個要等寄黎，一個有門市買；一部雙電，一部單電；
一set diy，一set用成品，跟機得兩粒芯玩完要再買，或者用晒就買其他霧化器。

而兩set首置價錢都差唔多，加上都係第一次試下，未知會唔會長玩落去。各位可唔可以比意見應該點揀

上邊埋al85連電連油$450
我會簡依個

做咩係咁推二手

應該唔考慮二手住喇

自己買過個新霧化玩

新的一樣

有無睇過 ig : letsvapepal
其實al85全新都係做緊$450

有無西瓜味既油推介？

vgod 薄荷西瓜
幾正

係幾正 個味道夾得岩岩好

有睇過幾抵，但係咪要訂貨？

新手我點都唔會建議買option 1
初頭你要自己搞diy既野 你唔識搞會搞到灰然後唔想再玩

option 1 完全係我用緊既野

除了感激，還是感激！
多謝巴打絲打支持

喺淘寶淘咗部voopoo drag 俾海關查貨
喊出嚟

想問會唔唔俾人扣貨?

唔該巴打，可唔可以講下主機分別？
如果我用同一樣既霧化器、coil、ohm watt數、煙油既情況下，單電雙電機除左續航力、重量之外，仲會乜分別？

好唔好用？第一次就diy會唔會好難搞
埋單有冇平過我個數 我冇乜格價

單電最多上到80W係極限 雙電可以做到150-220W
其實我覺得diy 都係介乎40W-110W 好少真係上到150W以上去食

片芯反應, 有時機會有delay,
仲有watt 數未必部部準 , 同一watt數有啲機會感覺熱啲

部kit set睇中佢6折 自己買 埋單450 都唔洗
網購樂趣多

好抵呀喂
可唔可以提供教學 雖然應該完左6折

Google 下啲smok discount 啦 好易搵

機288+rda85+naked80+bacon20+工具30
大約係呢個數啦
電通常就送既 唔洗另買
運費集運20/30左右啦
600 夠

好撚型

smok 真係好正

如果我等一等 買到彩虹色 我自己想要彩虹色多啲

買埋rba芯就一流

成品芯岩我多啲
我懶得自己整

應該連舖都一樣

你呢個係咪tfv12黎 大舊咁多

紋青巴無貨

想問下各位巴打會點樣拎部機出街？
有時唔拎袋就咁放褲袋都有啲驚會漏油.

係 tfv12
裝6ml 油喎

呢個容量其實幾好 sub ohm tank 可以去到6ml呢啲位
想搵個rdta 係5ml左右都難

鬼佬喺銅鑼灣開左分店

捱唔捱得住呀 最貴地段

想問下呢個setting有冇問題？

有問題 咁細watt點推得郁
起碼70w啦

如果你用24g Ni80線 雙發應該無乜問題

求peach tea 試後感

近排見多左人vape，兩三日就見到一個，可能係絲打巴打唔出奇

有時聞到啲香味，就即刻搵下邊個vape緊

就咁袋，放在背包，踩落山越野單車由大帽山去屯門都唔漏。漏唔漏主要睇霧化器

明白
多謝巴打

想問下咁多位 小弟玩左幾日vaporesso target mini 未識分好定唔好 但係感覺如果真係拎出街未必食到1日 電/油未必夠(小弟食電子煙當介煙 ) 因為小弟真係乜都唔識 想問下依隻既芯係邊隻?如果出去買點同人講? 同埋想問下有無D霧化器推介下?最緊要唔好漏油

大部份成品霧化器都會有少少滲油 air flow 係底既話
但個種滲係唔會影響到你 只係個air flow 位濕濕地 唔會真係漏出黎 我之前都有咁既疑問.. 後來依家知道係正常

上次係外國訂果Set油用集運順利到港
遲啲開箱

我填電腦usb都出左貨 集緊黎香港

我都想問al85仲有咩霧化器，想要大煙

前排gearbest買smok g-priv特價600蚊

開心使用中

用咗T6/T8芯都仲未夠大煙？咁你要買雙電機玩TFV12或者DIY

最後黎左9支 有2支一樣 抵到傻

巴打們 自己醒水啦 特別用自己方法買油個啲
平還平 唔好食假油 有興趣去返左上角ig名睇下

岩呀 之前個post
有巴打食到入院
小心啲好 naked 淘仔經常有特價

帶頭盔先 以上分辨真假方法只限2017 出廠既naked 煙油

cafe racer 都出左新包裝(中國總代理係全面回收舊包裝,所以大家之後應該唔會再買到舊包裝cafe racer,即係lucky 13牌子)好似係1個月回收期
如果真係naked 2017新包裝防偽都有可能會係咁
咁就要睇下之後d貨係咪呢種種裝啦

Barry gor 最後個句精景呀

放幾錢

隻komb單支買都要19蚊美金

原來做緊優惠
An additional 1 in 2 buyers will receive an additional free 30mL for a total of 300mL!

我埋單加哂所有運費都係$515左右, 1個禮拜就到
好撚抵真係

淘油有無攻略？

我都到左公司 星期一返去開箱

有無巴打用緊Kamry k1000 plus
心郁郁想買

有冇人答到我點解呢部野啲字會甩哂色

我哥用部銀色既 都冇事
我個部就甩q 哂色

正常架，你放袋有硬物刮到就會甩

哦..okay thanks
嚇死我

呢部野甩漆問題出名嚴重 我都有部黑色 甩到傻

我哥用個部銀色 白字又一啲問題都冇喎

試左一半 食開薄荷果味覺得唔多習慣

我睇返我果部 啲字又真係無甩過
只係佢黑色漆甩得嚴重

最後決定al85 kit做新手機，連埋一支bi-so青蘋果薄荷
細細部帶出帶入幾方便，不過單電真係用得好快，要買多兩粒替換。
而支油呢剛剛開個時聞落係好香青蘋果味既，但食落就比較重薄荷味，青蘋果味就唔係好食得出，女朋友試話似藥水味 擺左兩夜再開支油聞下，青蘋果味都變淡左。
之後應該好快會再買唔同霧化器同油試

我都係，食開藍莓爆珠，食咖啡/茶/果汁嗰類唔啱口味

如果試細煙，可以試鸚鵡螺x或者鸚鵡螺2，因為底
低watt，慳油慳電

呢隻聞落去真係好香

頭幾啖係幾好

耐左薄荷味出d

呢枝好味

會唔會係金色字易甩？
我個部啲字原本金色既就甩哂
你同我哥個部都係白色字冇甩到

巴打咁快玩厭
支komb好野黎喎

未試哂全部已經食唔慣

想放支tarot mini 係syp間鬼佬到買 乜都有齊 用咗唔耐 好新 送一支invvape and one naked 60ml berry flavour

新手say hi~台灣茶味真係好正

邊隻茶味？

屌on9 今日買左kanger mini c 第一次加煙油就牛撚爛左個玻璃倉

唔想等淘寶 諗住用黎戒煙 聽朝又要買煙頂

請問咁多位巴 絲打邊度有得買返？

有興趣啊 留個tg黎

上面有巴打影過相share出黎果枝

早幾個月買咗target mini
但係用用下始終都係想試下桿型因為覺得會好揸手啲
如果唔想自己DIY
有冇邊隻桿係可以用成品霧化器？

我都係新手al85 kit
知唔知Soft normal hard mode有乜分別，我食唔出

我諗應該都係510頭就用得

開31W其實煙味唔多出，起碼都要開50W。

大煙細煙分別

新手一名 請問霧化器 香港邊度買穩陣？

桿絕大部分無得較W數，比較難配合成品霧化器來用

thevapeshophk，價錢比較貼地

上外國網買機，除左efun.top，仲有邊間巴絲試過?

關撚事 真係冇咁分別架

你訓醒未？

即係想煙油嗰隻味出啲嘅話，應該係開大啲W？

不如你講我聽啦 soft normal hard真係有影響到大煙細煙？
咪撚玩啦

呢個芯廠方建議係開55-65W，開得31W係唔可以了令煙油充分蒸發。每一個發熱絲都有相應嘅功率範圍，唔係話自己想開幾大就幾大。

理論上係應該有，目測應該無

soft係用緊嘅watt數減10%(好似係)
hard係用緊嘅watt數加10%(好似係)

好複雜 繼續normal算，反正食唔出分別

Push

又試新味啦

soft hard normal 唔係講緊你點火時個功率提升速度咩
因為我部rdta 有埋user mode 可以set 頭6 秒每秒個w 數

各位巴打們，我用31w係因為我重未習慣咁刺激，因為我只係玩左兩日。今日已經唔夠喉去到45了

同埋有啲時候可能吸得快，好似有一雨點小水滴飛入口腔咁

有無吸埋d餘煙 可能係倒汗水落左去搞到炸油

屌 22mm RDTA 好難搵
早知買大D mm 既機，捉撚左蟲入屎忽

如煙我就知係咩
但咩係餘煙

你吸唔晒部機出既煙 留響吸個位冷卻咪變返水
定係你吸緊果時已經有野彈入口 係咪炸油?

你有邊部rdta

ijoy box mini

可能我講到1999，點火頭一兩秒會+-10%WATT，之後去返你SET個WATT數。

試下按制後先吹一下，之後先吸。
吸夠後先放制，再吸多半秒。
因為當你放制個下個coil仲熱，即使你放左制，coil既餘溫都會蒸多少少煙出黎，咁你放制後吸多半秒可以吸出埋個少少煙，避免佢係霧化器內 '形' 結。
結左既話下次一吸就會彈入口同炸油。

唔好形我老母，執keyboard忘字

其實要吸得比較柔，唔好死力咁索，咁就有時間比煙油蒸發，唔會將D油直接吸入口。另外如果你係買kit set，可以考慮換個後備芯落去試下，後備芯可以30幾W都推到D煙味出來，唔會咁大煙，又可以慳D油。

新手請教
自己食開黑luck, 食完都覺得自己好臭。
想問問食完電子煙會唔會成身煙味？

唔會有煙屎味
好撚正架

一啲味都無!!

試下吸完一啖再望返個吸嘴就明

想請教下Aio岩唔岩我呢d咩都唔識既新手？
同埋用Aio時有無咩要注意？

唔該巴打上面教得咁詳細

TeaUp Jasmine Green 正野

鬼佬舖老細同我講，你唔撚信就撚就

近排想換部smok gx350
佢差電係咪都可以好似smok alien直接插落部機到差？

等睇另外3枝食評

話說我係lazarus 同brewell 當中揀，最終買左brewell6號………
若果當初第一枝油係brewell6, 我肯定唔會入坑

之前我突登search過
外國網站話你當揸車可以咁理解
hard姐係sport mode，0-100快過normal 同soft
姐係快d去到你set個watts數

我係唔信架 因為就唔啱
咁撚串做咩鳩 你當鬼佬神咁拜你既事
但set個mode就會大煙d係on9就on9架啦
個mod咁powerful咁仲咁多人玩低ohm diy霧化？ 個個用alien就得啦
上面個巴打個解釋就叫合理d啦 雖然都唔係官方解釋
利申 我都有alien冇用好耐

天口熱，巴打們都好好火氣，大家冷靜啲啦

或者搵啲冰涼薄荷煙油吸返口

講個normal mode hard mode都扯晒火

想問下我個成品芯寫住s316L，係咪即係S S？SS又係咩簡稱嚟？ thanks巴打

有無巴打成日會vape到咳

自己Google SS316

原來係stainless steel, thank you

呢D科學成份唔高嘅話題，我都無興趣參與，反而等緊人挑機，例如仲有好多人話用ohm's law/watt's law計開幾大W去食呢D謬誤，我就完全唔同意。

又想問個白痴問題
如果我用緊嘅成品霧化器係kangertech CL tank 4.0 , 咁呢個世界係咪得kangertech出嘅嗰款成品芯先fit佢？
定係其實其他成品芯都fit到呢個霧化器？
唔該哂

係

每一隻AIO都唔同，有D大煙，有D細煙，有D可以換電，有D好易漏油，有D好易爆油，有D可以較W，好難講得埋喎

我以為會好似電腦零件咁，相同制式就可以互通

綠茶ok 但有d偏甜 不過如果好鐘意綠茶本身個未都可以一試
另外三支未開
brewell6 好似係食落似簿河煙果隻?

唔經唔覺LetsVapePal已經做左一個月, 呢個月因為大家比機會我, 令我睇到多左野同埋電子煙的圈子擴闊左, 亦迫自己去同唔同品牌及代理建立關係, 我知我地不地講多謝同感激無用, 倒不如做返D實質既野.
我同WILLIAM傾過, 為報答巴打ssss支持, LetsVapePal第100位客人我地決定送出禮物回贈, 估下乜????

唔通就咁送枝油比你咩, 送油你幫襯淘寶都大把油送啦, 洗鬼搵我地呢2位街坊咩.
我地會送近來最HIT的RTA – The Troll by Wotofo比大家
這款直徑24mm的雙化霧化器結合多家RTA RDA結構的優點，口感還完度高及濃郁，煙霧量亦大。擁有5ML的儲油量，頂部簡單注油。綿花處理比傳統RTA簡單，塞綿難度底。獨特的擊柱設計，上線亦方便及容易。所以成為近期大熱絕對有佢既原因~!

睇走勢, 第100位幸運兒會係未來1或2星期出現, 唔知邊位巴打咁好運呢?

當然禮物只係第一波, 6月份我地將會進入Stage 2, 就係我地進軍格仔舖啦, 地點就係大家都好就腳既信和, 千其唔好以為我地去左格仔舖, 價錢就會貴左, 我可以話你知, 我地價錢係一視同仁, 街坊生意係我地宗旨, 係令我地識到咁多VAPE巴打既原素, 我地唔會放棄! 到時就可以更放便你地拎貨或買貨, 連幾日都唔洗等, 但大家要繼續支持我地呀！
LetsVapePal

al85用到？

Teaup 邊度有

當然可以啦，我地自己都有用

其實點分用唔用到？

係510 就得啦應該

24mm 就岩510？

巴打們 細佬我用緊Subox mini c
有冇rta drta 推薦 入們想試下撚發熱線同綿花

新玩具

笑臉一入油就係個入氣位漏油，係唔係棉花果part 做得唔好？

Al85咁快唔夠玩？

支green apple menthol食左兩三日就食左半支
不過今日食個時發覺好淡，薄荷味都食唔到，開支油聞都好淡，係咪有vape tongue

想問下呢支frienbr strong menthol係咪for mix其他煙油？

只係成功引左個朋友入坑啫 幫人買

應該係睇個接頭係咪510..
唔關佢舊野有幾大事

有無人試左鬼佬支biso? 有無評價

係睇個mod適合用幾多mm既tank
好似大多數都係22mm
510係個吸嘴

點解越講越亂
唔明可以參考業巴個post。

510係指510接頭，mod同tank個接口
22mm就指tank個直徑，有22/24/25mm (再上我唔知仲有無 )

Biso唔係日本仔咩？我買左兩支薄荷，係ok的

鬼佬係叫開佢間shop個簡稱
我知支野係MIJ 不過搵唔到有review
Ok thanks 巴打

510除左指個吸嘴，仲有指底部拎入mod機身/桿個螺絲頭既型號/size。（唔知點解都係叫510)

至於點解用唔用到要睇埋22mm定24mm，因為有d mod機身外型設計比較細，例如pico, 會有個電池蓋頂住，只能用22mm霧化器。

如果想用24mm或以上霧化器都得，有巴打就教可以先裝個散熱墊片，再裝霧化器就避免到電池蓋頂住。詳情搵返舊post睇

講完mod就講桿，呢part唔係好識，唔好信晒十足。當霧化器用係桿既時候，係需要510接頭直接接觸電池通電，所以霧化器510接頭既造功要好，同埋適當長度。否則有機會做成接觸不良，咁就有危險了。

巴打買淨薄荷？

呢道有D對你可能有用嘅資料

條線唔知做乜野 食食下會生啲白色野出黎

應該係積炭
如果你導油夠好應該會油d整濕左就見唔到
就好似你再滴d油上去咁

原來係條棉中間斷左搞到d油去唔到個位
重新上過棉就無事

你今日vape 左未

LetsVapePal

已tg

想問呢 帶電子煙上機係要放落喼定手提行李？

OBS Engine好正呀
一啲都唔漏油, 簡直係tank界蝶安護
第一次自己繞絲用A1 28G線睇唔清楚繞左幾多圈, 攪到整左0.77ohm
下次用A1 22G繞個五圈雙發試下先

開箱

請問al85 會唔會有假野？係邊買穩陣？

不如大家講下自己一日大約食幾多ml油
我自己就大約3ml至3.5ml

新手，一日半支藍莓爆珠，以前一日包半煙，轉左電子煙，一日唔多過十支

巴打都食得幾多煙
我以前一日大約8支煙，有vape後食少左好多，聽日開始只vape不smoke!!!!!!!!!!!

咁食法仲貴過食煙

哇你拎嚟溝女飲？

溝水*

記得業巴推介過一啲 22 24RTA RDA，搵唔返個Comment

一支支既煙油我通常都費時煩情願寄艙，但電子煙機身一定要手提！我不嬲過安檢果陣都將電子煙、後備電、laptop, powerbank, etc. 拎出黎放同一個膠籃，背囊放另一個膠籃（有d人話要清左tank入面d油先）但我通常唔理佢，tank入面得果兩三ml油正常都唔會點搞你。

巴打記得要留意下目的地食電子煙合唔合法。

上星期5晚入手al85 kit 加一支30ml 油，食到今日已經食左半支了
放假係屋企就食好多，返工/係街唔會點食。

Btw有冇人都係用tfv8 baby? 一粒芯可以大約用到幾耐/食幾多啖？

我用緊跟機粒0.4ohm芯平時食開45-55w，每啖大約兩秒，食左大約400啖已經有少少燶味，同出唔到煙油味 係咪正常？定係我食得太急太密？
買芯好貴，麻煩解答下

貴好多呀，我買煙一包先19蚊，想戒煙冇辦法啦

所以我一淘就十支咁淘

第一次買係咁
你要send email去客服
佢會比份form你填
填完搞掂

試咗支台灣烏龍一試上癮返唔到轉頭
想問下除咗淘寶
有冇方法可以直接係台灣訂？

Vape可以帶入台灣？

可以，上次去好順利

泰國同越南呢？

咪講丁啦

咁你答下講下其他野嘛，淨係擺低句咪講丁有乜意思

上次去Danang 好多人係街食, 見過兩間賣vape嘅舖

提醒您仲話我
你做咩姐

多謝巴打接收啲煙油唔洗哂嘢
有個巴打重介紹煙油

開始戒到vape同真煙 想放左啲裝備佢有冇巴打會接收

巴打們點睇eleaf ijust s
之前用緊ego one vt但枝電池桿壞左想買返桿型

用電子桿唔會好快想Upgrade咩

唉爆左
早知帶返部細機出街
成條褲都有油

煙癮唔算勁想繼續用下電子桿先再考慮轉機械
但電子桿選擇好少

Box mod啦

本人現身處布吉，想話知你到埗時比海關周左。
佢沒收，帶左我入房，最後用"一路好走"大法解決

入面成堆電子煙屍體

成部連霧化器一齊收？

ijust s好野黎 可以support 0.15ohm
同mech mod一樣睇ohm直出
有短路佢又會唔比你擊發

你係用咩方法存放？

成堆電子煙屍體?即係好多人中伏?

我依個星期完全戒咗煙只vape
但我換咗三隻油同三個芯都完全食唔到味，可以點解決？？

藍爆75ml🤤🤤🤤

呢個定mask king/Praxis survival 好d?
唔想煩又想買支桿戒煙

No praxis survival
漏油問題解決唔到
仲要漏落粒制到

伸利 有兩枝 一枝漏到壞左
一枝 就學精左 無事

咪放行李
其實行李同hand carry 都無用，都要x ray

新手想玩vape
想問下要盒型定筆型好？大體上有咩分別
筆型係咪真係會危險d, 易爆d?

Cks 定vgod

$500賣呢9支，有支60ml 其餘全30
拆哂盒，支支都試過兩滴
成set賣 無人要先拆賣
食開果味所以食唔慣

正喎，都係外國網買？

ijust可玩性高 唔想煩就可以諗其他啦
icare咪算

新仔想試 貴唔貴架

我部pico插左落電腦之後就無反應 咩事

係英國貪玩買左枝vype 係咪廢野黎

係
連運費都係200蚊左右
好抵玩

拎出街好似方便過樽裝

30ML都賣$150
75ML先$200 抵到爛啦

75ml

巴打們
我想找個rta
想要黑色 會唔會有d 係冇玻璃油倉既設計?
因為我成日都好大動作 好易撞到野
事關我本身用wismec predator 228 kit
但個倉爆左 同埋自己有玩開rdta 想唔要個成品
有冇推介下

有隻叫 kayfun 5 rta 係有兩個倉 玻璃/不鏽鋼 可以換
不過呢個有d難用 個設計同結構有d複雜 即係開氣孔/油閥 係要摸索一下 口感幾好 單發

新手請教
啱啱入左部al85
發覺有4,5 啖後機身有d熱
霧化頭位置好熱係咪正常？
買左支naked very cool，但食落無涼既感覺，會唔會係買左假油...

有溫度定真係熱
如果4.5啖就熱既一係你開好高w一係你好大啖

吸嘴位唔熱，但摸落儲油位會熱，但未至於辣手

呢隻好貴 仲有冇選擇 或者有冇d 硬d 既glass tube 可以轉推介下

同Fd子一人買左支Smok V8 Baby
D油彈上黎果種感覺好得人驚
（Fd子話彈到辣嘴...）
想換支冇咁驚嚇嘅
巴打們有冇好介紹...

想賣左支V8 Baby有冇人接收

可能開得唔夠w，我試過有啲煙油35w都彈，40w就唔彈

有冇人知道大吸咀同細吸咀會唔會影響個出煙量？
利申 用緊cloud beast king tfv12 岩岩換番個510吸咀
但係唔知個煙量有冇分別

V8 Baby 冇Setting...

準備升級玩diy
想玩Rda先，暫時睇中左Kennedy同面紗3.0？有冇巴打用過？
另外如果想食味道食口感慳油既rta又有冇乜推薦

岩岩淘左煙油 第一次用集運好緊張

睇錯tfv8 baby

Geekvape medusa

即係點都要買過部

thx 巴打 呢知好似唔係510吸咀
不過應該ok
唔該晒

btw 其實有冇得單買金屬倉

好似冇乜點出呢d野
其實rta原裝倉都唔多見有單賣
拎去自己配個亞加力膠倉囉

rose v3
wotofo Conqueror
呢兩個rta都好似幾硬淨唔係純玻璃倉咁
利申,未用過

買左唔夠1個月 食左幾日都冇
想放AL85 Kit 連Sony VTC6 同埋一枝油(SAKURA TEA)

西環鬼佬入手

西環鬼佬有無地址同ig

我都係呢部，要大大口吸先唔彈
但大口吸部機又熱到滾油，oil tank 冒泡
用埋粒後備心就會換下一部

Tank冒泡代表個芯導緊油入去，見佢冒得多就停下等佢吸
買埋個rba build deck玩diy囉，唔洗浪費左個tank佢

仲未放到

新手怕diy 會整壞野
但呢部真係熱到爆，呢排咁熱唔想拎出街食

未啊巴打 冇乜點推嘛 最近忙

巴打 想問下你依幾set仲有無得買？

我有依set野 開左3枝試味only 0丁
放比你
睇到樓上我都放緊al85
唔食先放

Sorry ar巴打 我想要有丁既

或者有無巴打有用過覺得好既淘寶 ? 我自己同店主傾啦 麻煩哂咁多位

pico 想換大D既tank 跟機果個平日就食晒D油

是咁的，當我賺到啤酒錢，但泰拳及三鐵教練又唔比我飲咁多既時候，可以點先報答到你地？

同時我工作忙又周圍飛，有時真係抽唔到時間。

終於比我諗到解決方法
LetsVapePal已經進註信和131舖的格仔舖啦！
我地放左比較熱賣既
藍莓爆珠
青蘋果爆珠
MYLK哈蜜瓜冰
Vgod雲哩拿雪茄
茶韻鐵觀音烏龍
D4充電機
The Troll RTA
AL85 kit
一如Day one 所講，我地既出現係想比人多個選擇，定位平過實體舖，同時在淘寶之間（或=淘寶價），今日及以後都一樣，所以就算格仔舖價格一樣係街坊價，你地幫襯幫補租金算，最重要多d人可以接觸呢樣野。

所有貨品代訂服務依舊繼續👍🏻

有你地支持，我先可以多d鬼主意，有新野比大家玩。
LetsVapePal

131

加油
聽日放工有時間落去望望先，平時格仔舖，hit嗰啲會去得好快（藍爆/綠爆），希望refill得快
部d4係咪三腳？

要右手兩支

格仔鋪

Vape用既電池可唔可以擺落芭蕉扇到用

都係18650電池啫，不過電子煙既電質素好d咁解

咁其他電池例如芭蕉扇共田電，用係vape到危險在於邊到？冇保險斷電裝置同埋持續放電A數唔夠高？超過左就會爆？
搵唔到共田電既資料

玩左一個星期開始想認真學下計下數就好多問題諗唔通

電話淘寶未試過，電腦就要轉返區域，轉返中國大陸

風扇電 一般輸岀得10A 15A好低

當然 如果計好左 正路10A以下就無咩問題
但唔知佢電嘅質量
所以玩唔過 一陣炸親口同手

想知道鋰電嘅知識可以睇下呢道（係成個website，唔單一呢個chapter）

如果你要在呢道問鋰電問題，其實你唔應該諗咁多，瞇埋眼用high drain嘅電就得，鋰電呢樣嘢係無乜數要計。

芭蕉扇只係需要大約1A電流，我估共田電應該只係頂到2A，無乜可能有10A咁多

咁最基本只需要係計v=ir同4.2*4.2/r=p呢d試，同識ohm's law?

例如我用粒滿電4.2v, 持續放電20a既電池，加0.2ohm既coil用係桿到。
i=4.2/0.2=21a , 超過左粒電既持續放電a數，數字上咁係咪已經算危險，有機會爆？

另外用mod既話點解電壓可以超過4.2v? 電池最高唔係3.7-4.2？我用緊al85，coil 0.671，37w，電壓上到5.xxv，唔係好明

咁多問題唔該晒
已買左vtc6, 同不斷睇之前既post

其實如果你唔係玩桿，而用普通box mod，係唔需要識Ohm's law同Watt's law

如果pulse discharge嘅A數過大，係唔會爆炸嘅，最多粒電無咁耐用。例如VTC6，你上到55A撳幾秒都唔會有問題。
電池爆炸主因係短路，即係正負極連埋咗，同時電池本身又無保護線路，咁先會爆炸。VTC6有保護線路，如果短路會自動CUT電燒FUSE，唔會爆炸，只係舊電壞咗以後唔用得（我親身試過）。
另外pulse discharge嘅A數持續過大，保護線路都可能會燒FUSE，以VTC6電為例，如果你用80A電流持續超過6秒就會燒，55A持續超過19秒就會燒。

個box mod裡面係有升降壓線路，你入咗個W數，佢就用公式計番應該用幾多V去推，所以我話你係唔需要自己去計Ohm's law / Watt's law。

呢道有我對於電子煙嘅經驗之談，你可以去睇下

VTC6電嘅資料可以睇呢道

中二病極重

可否介紹下

想問下買油有冇邊間實舖推薦

乜味嚟

左邊花生醬，蛋撻，奶茶

打算買i just s
邊間好？同埋你地成日講個鬼佬係邊間

Drip club開箱
成set 連運費2千有找

正喎巴打
夠唔夠食一年呀

沖涼都得

唔該巴打
就係因為想試下玩桿，所以想了解多d先，唔想受傷

問左咁多了解完，其實桿又冇想像中咁危險 用返正確既電池，計好數，檢查好裝置冇損傷冇短路，應該會安全

不過都係會繼續玩mod先，第一個rda都仲寄緊返黎，coil都未做過

Happy vaping
多d返黎傾vape野，一入坑個post就好冷清

好想試下蛋撻味

舊post應該有list到香港信得過既舖

茶餐廳系列

瘋狂咁用晒D電先

一人一個HandCheck 自己用緊既Mod 或Kit set

實體店可以試同埋有好多種類既 除左尖東商場內
仲有一間IDVape 都有好多種唔同既油可以試

仲有百寶利12/19樓都有得試油

食落o唔ok

唔該巴打
話說有無巴打用過/見過 UD starling?
睇到vapordna個kit 做緊$14.99
重好靚仔

Coilart 部Mod都正啊~
But ur Tube Mod looks great too!!

呢支係機械桿?
其實有冇d 一碌野既box 架?

有 但少 因為晶片大細影響

通常見人話coil燶或者糊左就要換，燶左我就食同睇得出。
但係糊係咩意思？糊味究竟係咩味？

係唔係指 棉花因為油浸太耐 另棉花開始老化並失去燃燒力，令到玩家食既時候 浸味好糊同燒唔出平時既煙霧力量

你e部RDTA Box 都係一個好既選擇
不過依家都出返好多叫左吱吱機既野
可以上網search下 都好方便 油同電同一時間係部機入面，另外買個配合到既滴油頭 Squanker 英文名叫

放到未？

我用緊tfv8 baby成品，呢兩日冇帶出街係屋企擺成日先返去玩，兩日都係頭十下八下都出唔到煙，吸到成口油
咁可能就係糊左，即使蒸得返做煙都冇味

巴打你部機買咗幾錢 而家係咪已經冇得買？

Google 搜尋一下又唔係好難既

BMI 黑鏡 499USD
限量150部

我真係唔夠膽係大陸買
好多1比1翻版
不過可以博下既
但其實平d普通版都可以2K有
銀色，綠色，仲有其他唔記得咩色～～
太多款依家BMI出得～～

朋友送的，巴打點睇呢部野

我都有一部好用
細細部 好力 有Bypass Mode可以博RDA用
不過唯一就係個tank無SMOK個d咁多Coil俾你換
Otherwise 都係一部好好既Starting Kit😂👍👍
你朋友真好～～～

唔該哂巴打

對一個啱啱開始玩嘅人,你地係咪都唔會建議換野,例如霧化器...等等

問多個問題,買成品翻嚟我都係可以換其他野落去?

Lucky 13 溝 Subzero 好撚難食

剛剛開始玩就 了解左部機既Limit先
例如部機幾多Watts，有幾多內置電量，可以用到最低幾多OHMS，機內有咩Mode可以玩（例如Tarrot 可以用到Bypass Mode 直接可以用係RDA上 之類）
不過我都係唔建議你換任何野住，用下個原裝Tank先，去鋪頭問下有無得配返佢個粒原裝Coil。
通常每款Tank都會有得簡一粒細火數D（食味道，細推力，少煙） 一粒大火數（食大煙，好口感）
可以了解曬個Starter Kit俾到你同俾唔到你既野先唸或考慮換頭或其他牌子既儲油頭～
通常買就買一Pack 成品Coil返來 5粒
食到佢唔好食或Burnt左就換第二粒

留多少少錢玩下唔同油仲好～
希望幫到你
唔明再問～

琴晚玩完Claptain Coil
口味濃郁～

未

基本上係lucky13難食

部al85 kit兩粒coil都玩完，諗住買埋個rba deck返黎玩，唔好浪費個tank

唔該哂
用一排睇下咩情況先

買左隻tea up鐵觀音 我麻麻地隻味

巴打有無計食左幾多啖就玩完

無數得計～
唔同coil有唔同翹法同棉花多少,油既VG/PG比例都會影響到 因為，油浸太耐，Coil會老化⋯

茶都係台灣做先好味

講開lucky 13, 想問下有冇人食過lucky bastard? 覺唔覺有陣咖啡味？ 但睇佢官網介紹又冇話有咖啡味😂😂

今日Handcheck
SubZero Competition Mod（紅銅）
Kenndy 24mm RDA WithCustom TopCap

你地今日食左未啊～

你係MK InDragonet Vape店員？

我岩呀 留個telegram 呀

店員位
兩個老闆是但一個
Fai? 定另外個個

Nope～ 玩家Only
你地有上開去～

Nope 玩家Only～

想用電子煙食大麻

紋青巴個茶韻內面個包係咪茶葉黎

似係啦 我都唔敢開

同各位巴打say個hi,留個名,多謝紋青巴打 ,坑已入
AL-85
荷蘭正正喂！

細細部 好推力 正～

係，飲咗，幾好飲

係茶葉，vape 完可以嘆茶

終於試左綠爆

藍莓爆珠同綠爆可以做長糧

另外試過咖啡同茶，唔啱我口味

食CBD Oil搵陣d

點解淘寶Halo油賣98人仔，官網賣 22美金，差咁遠

淘寶野你懂的

所以我試過一次不敢了

你扮有舗直接問啲牌子拎價就知道點解啲野會咁平
不過我信淘寶某些舗真假溝住賣

試左爆谷味，一扭開個蓋隻味就出哂嚟，食落都幾好

早啊～ 又一日Handcheck
今日用 AV Able Competition Mod
同 Kennedy 24 Rda😍

冇冇巴打係有玩花式

圈圈，水母，火龍個d？

去阿里巴巴搵特調煙油，就知好多淘寶貨都係假野

開77W勁快食完3ml

Bi-so green apple mint油，0.6 ohm coil 37w，每啖2-3秒，大約玩到38x-400啖就冇味/糊

0.4 ohm個粒就47w，都係差唔多啖數，不過燶撚左

終於送到有得玩

買左支純vg諗住練

巴打可唔可以講下你coil build係點？
我剛剛買左第一個rda係Kennedy，食落去得個大煙，乜感覺都冇
我用24g a1, 3mm, 好似6圈，0.3ohm

本身 Kenndy 多Airflow, 所以Design 系較大煙同淡味道少少
如果要多味道d, you can try 25G, 6/7 Raps 實圈
Coil more surface area, can produce much more taste, also u can try alien or clapton coil.

想問下大家用集運運煙油同機有冇咩技巧唔比人周到？

自己去集運post睇啦 同埋 要講唔好再咁公開講
用返加密

請原諒小弟無知，用24mm霧化器，突左小小邊出黎，除左美觀有影響，仲有冇其他影響？

巴絲ssss gathering

LetsVapePal

咁睇黎我換過第二種霧化器比較適合，用tfv8 baby我覺得仲好食
未有25G 絲，用24G既話有冇其他繞法可玩？同埋有冇繞絲塞綿tips, 琴晚第一次整整左4-5個鐘

點先參與到架

想食味道可以試下係鋪頭問體下有無得買Clapton Coil

同問

即係佢地攞貨真係好平？
假貨係咪真包裝但假油？

有冇酸酸地既油推介

另外想搵下有冇油還原得到現實既百香果/熱情果味

仲想入支MYLK strawberry iced

同問
我都想熱情果味

One up orgasm / sour belt

Orgasm 你可以睇下隻味個簡介
個口感黎講係熱帶水果味 偏甜 但因為佢無任何薄荷味 食落個擊喉感好勁 無咁順滑 唔好買3 食0會好啲
開頭食唔慣 食左幾次都覺得ok

想請問下SMOK SL-85,用緊TFV8baby,點解決入氣位漏油

其實點解會成日話v8 baby漏油
用左幾個禮拜 一次都無漏過 無論我開住入氣入油又好
閂入氣入油又好 都無任何事

我想問係Drip Club買油係咪要upload HKID俾佢?

基本上外國好多都要verification yes

我都唔知點解,佢就係晌入氣果度漏,無論我開住入定閂入都係漏

我用咁耐都冇漏油

個coil又洗過幾次

有冇邊隻酸味油推介

之前有巴打推薦拖船 油

拖船咪個隻狂飲不止囉 其實係幾好食既

Vapewild Sour Double Candy

檢查清楚 Coil有無摟實/有無對正牙位

我再check下🙏

巴打用開邊隻芯？原本個兩隻用晒，諗緊試邊隻芯好

無乜所謂啦, 都係一個星期左右就換

想問下你地用rba仲會唔會炸油 我用成品芯炸撚到仆街

想問下你地vape係扯落肺 定係好似食煙打煙炮咁食

Wechat / tg : arplay

緊係扯落肺

唔該哂

已記低

仲有一隻 青0 味 但牌子唔記得
一陣補番俾你

青檸隻味係點

唔想俾人話我賣廣告
想要就PM我 我話你知

一字記之曰 酸 酸 酸 酸

早兩日去左鬼佬度買左 I just s
買埋兩支油，naked嘅 tabacco同biso嘅tabacco menthol, 仲有咩油係必試
仲有想問下你地平時會唔會攞d袋仔(類似防撞果d)裝住帶出街？

同埋biso果支食完有陣苦味，係咪正常

唔正常。
係人入去買都加丁～
唔得掂

其實我有食開煙, 係我問佢有無得加嘅

🤦‍♂️ 加幾多丁

咩名

有無邊隻油推介 無咁甜？

其實一開始食電子煙就唔好加丁住
因為第一香港都唔俾鋪頭賣丁油
第二如果你食咗有丁油
一開頭會好chur個喉嚨
其實普遍一開始都建議用3Mg 來開始
咁佢家園尼古丁之後有冇話比你聽用乜嘢火數推或者用乜嘢Coil去食，因為唔同嘅尼古丁嘅油落去唔同火數嘅機加Coil會有唔同效果 所以真係要慢慢來

可以嘗試下茶味，花香類別

咁大工程
我只係一碌i just s, 咩都無得較

咁IJUstS 係細火數機
所以本身食尼古丁都係冇乜影響嘅可能你唔習慣第一次食尼古丁油姐
但係都係果句啦記得下次食所有油既時候就算佢真係落俾你都唔好落超過3MG

食左幾日電子煙,今日食返口紙煙,嘩,唔同左味嘅 ,難食左好多,有冇人都係咁嘅情況？

我都係咁
廿年煙齡,完全停左紙煙兩個星期,除左頭幾日有啲身體反應,而家都慢慢適應

我停左五日紙煙就咁喇,奇怪係之前都試過唔食紙煙幾日,再食返,都冇呢次難食嘅感覺

[/quote]

[/quote]

本身都諗住淘油，係見到有d實在平得好誇張留一留手...

本身都諗住淘油，係見到有d實在平得好誇張留一留手...[/quote]
基本上平過60蚊個啲油我已經唔會睇 我覺得一支60ml至要大約95-120呢個價位先叫食得落口

我本身都諗住陶支NAKED試下
有無邊間仲信得過

巴打你咩日子買，我上個月頭買左兩支藍爆，同月尾買既完全唔一樣，月尾果兩支多左個code驗證，兩種對比返，色水唔同，冇驗證碼果兩支淡好多，同一部機，同一個霧化，同一W食

唔淘,香港有冇信得過

lm

搵紋青巴打睇下幫唔幫到你，我好少係香港買，大陸買有丁

香港有信得過既
pm

同求香港油店

又好似冇喎

其實innevape 最新一批貨係有QR code , 仲有銀色部份比你刮走用個組數字上官網check 真假（MYLK都係）
圖為藍爆及17年夏天最新的西瓜爆珠

紋青巴 講完
心都定啲

我淘寶見到西爆，唔敢試。
你地有賣？正唔正得過藍爆綠爆？

同問，西爆會唔會好甜
西爆呢個名好得意

用開呢枝黎食西爆

最新的
有賣，已放格仔舖，數量好少，因為新口味全世界都搶。賣哂我都要再入。

西瓜同藍莓係兩種生果，我點比呀

D相我琴日影架，你估我上網搵圖咩

有冇巴打可以是但推薦幾部大功率嘅機比我揀

準備轉玩rda/rdta

有冇咩單發推介

經過買左兩枝嚟試

打風個日出去唸住幫你買機+油,點知去到得番一隻油....最後去左W,使左我1成千銀呀

對唔住各巴打......銷情之好係出乎我意料...
新油昨日返了..
機後天.....
茶韻大貨下星期.......

你地有咩想要..可以wechat我的.

新貨到

可以試下茶韻喇,唔該哂巴打

Direct Ship黎香港?幾錢運費?

新手入坑買左呢部
一睇就愛上左佢個款
宜家等緊佢送黎，好緊張，希望過到關

紋青巴你間信和舖已經開左？
貨量如何

淘寶搵到平價sound mod等到貨
幾正可以唔洗帶油出街

集運 兩磅36蚊

邊度買？？

正呀大大支

屌 頭先部al85用用下唔知點樣漏油漏左入電池位，而加個mon壞左睇唔到，但係仲用到
買左一個月都唔夠

其實你地一日食到幾多油？
唔知係我大食定點，頭一兩日一日5ml左右，之後好似燒油快左，而家一日食差不多10ml

Innevape官網

有無教學

你肯定漏入電？我之前個部無啦啦又壞mon, 肯定無漏電
連盒拎番去鬼佬度，佢換果部新俾我
最好facebook 通知佢一聲先

你上網search下就會發現有好多人用alien有依個問題

其實個人覺得呢部野冇野好...

[/

留名
用緊Dotmod+VGOD RDTA

想問發熱線係香港邊度買最合理？ 有好多鋪都搵撚笨柒
又唔想等淘寶
唔該曬

比意見紋青巴 等巴打買
一係鬼佬買成品芯 50蚊10個

50蚊10個

唔明
巴打你指吸落肺？

唔該晒巴打，已經wtsapp左佢等佢覆，不過都帶定野諗住收工直接踩上去

點解咁講呀
咁有冇其他機推薦，我諗我都就快換機了，對部al85冇晒信心

係 可以試下每次大啖大啖吸

第一個反應應該係頭暈先

次次都好大啖，但覺得好爽喎

點解？

點解我用Baby-T8 0.15ohm, Al85成日幫我detect做2.1x ohm??
會唔會爆炸架

想買隻可以all day vipe既油，有冇推薦？
個人鍾意抹茶／咖啡呢啲味

日本牌子 Bi-So點睇？想買佢隻Matcha Cafe Latte同埋有隻Milk Coffee（有咖啡因），有冇巴打試過？

Milk coffee食過

中意奶咖啡就正 唔係會覺得甜

唔建議長食

我見Tea UP隻鐵觀音好多正評，心郁郁想試下
平時鐘意飲茶
有冇巴打試過？

on 99 走去洗左七舊水買左舊鳩野 (唔係香港)

之後先上 post 睇發覺做左柒頭

差唔多個個第一次用左水魚 先識長大
之後就無事
不過依家有紋青巴就好好多

係幾正
同茶韻差不多

茶韻隻炭培烏龍真係有朕炭燒味
個人覺得怪怪地

我係外國買左好多煙油
無尼古丁
寄倉帶返香港會唔會有問題？
有咩手續？
都成10支

屌 點解屯門冇vape鋪頭
好撚on9地冇晒發熱絲又唔想山長水遠出去買

好似沖涼液 洗頭水咁拎個袋入住
擺行李箱就可以了

琴日試左隻frozen et既亞馬遜花園
中意左茶味，但係呢隻係花茶有啲可惜
想買隻係長食既茶味

寄倉就可以

知唔知澳洲、越南、泰國可唔可以帶去？會唔會犯法？mod+霧化器+幾支油（冇丁）
遲下要去

入左the troll

泰國唔得, 之前有巴打試過, 會充公, 同要用一路好走大法

求報告

食完成間房好大陣味，唔想比屋企人知，係咪應該去第到食。。。

唔係煙味應該冇野吧
當香薰囉

同屋企人講催情用

唔係煙味唔係臭味,我屋企人就接受到

我呀媽話一陣甜味，我呃佢話係香精
佢屌鳩我做乜淘埋啲化學野
廢是同屋企人講我食電子煙
下次都係喺街食算

開窗
風扇對住窗吹
啲煙吹落風扇到
好快散

heisenberg 即係藍莓爆珠?
香港難買???

係
唔難買
arplay 即係紋青巴打做緊150係格仔鋪有得賣

咁越南澳洲唯有自己試

第一次買試藍莓定西瓜好，個個都食，好似好正

買d大路野先啦 藍莓 應該唔會伏既

藍莓都有分兩隻，有隻有寫menthol ，睇清楚啲

我直程對住廁所抽氣扇噴
大大啖

推

呢舊野幫到你
我都打算買返個

其實咩黎？

有冇巴打食過brewell 6號
可唔可以分享下食後感

過濾器
可以吸走電子煙

啱啱諗起一個問題，如果我喺間有 smoke detect嘅房，例如K房，公司廁所之類大大啖咁食
會唔會響 alarm

對住呢舊野吹煙？

試下之後返黎report

唔係飛機廁所級別果d 應該都冇事

會，試過
屋企有個煙霧器

一定響，電子煙仲大煙過紙煙，我試過車入面個煙霧感應器

唔似煙，唔薄荷，可能似食好甜既雪卡掛
我自己就咁形容既，一堆小麥加一堆木糠再加一堆糖燒著左
真係唔岩我，食開雪卡既話可以試下

多謝巴打分享
咁睇黎唔係好岩我

岩岩上左the troll

新手唔識整整得好核突

兩邊發熱好似唔平衡，應該要點做？

同埋有冇邊d整法可以玩到高ohm低watt

影張相黎睇下

部AL85 唔夠2個月 個mon冇啦啦唔識着

咁藍莓爆珠係有冇menthol?爆珠其實點解

你係邊到買

Mon唔著但係仲食唔食到？

鬼佬

食到

想買枝ELEAF ICARE SOLO試下玩
見佢會比多D粒SPARE 鈊,一般係鋪頭係未可以就咁買多幾粒?
幾錢左右多數

Smok係好撚廢
我買兩部smok
一部alien死左機，一部g priv晶片有少少問題

兩部smokAL85,兩部裝霧化時omh 數都唔準，有一部明顯點火遲緩，另一部vtc mini乜事都冇
打算買部雙電機，唔會考慮呢個牌子

唔洗專登對住佢噴
除非你間房幾百尺
佢會自動扯走晒d煙

新手唔想煩改乜改物
smok al85 定 鸚鵡螺 2 好?
定有其他推介
睇樓上 smok 好易壞

No offense但壞機好多因素。

我有鸚鵡螺2代, 佢個設計好多人屌啲油會流落入氣口度. 放係屋企用幾好拎出街一定漏油漏到仆街
同埋容量得2ml.

想問一問有咩花絲可以推薦？想買個rda玩但唔知玩咩絲好

有無人啱
依加好小玩，唔想浪費
全部正常
仲有啲新蕊，油就香港自家出唔係淘寶，有三隻味，爆谷同藍莓同蘋果桃。
全套想放$400
啱就留message la

咁除左呢兩款
仲有乜 option

如果食緊一支6丁嘅淘寶煙油
食完夜晚會好多胃氣，又有少少頭痛
係太多丁定係支油係假？🤔
利申食開紙煙，一日食8支煙到

Twisted Messis
20G 5Raps

你食丁油個時有無好似食真煙咁有少少暈 但好舒服放鬆咁？ 因為我都係食六丁油 但食落左十幾啖 除左有擊喉感 都無feel 係唔係太少丁呢我諗

求答

淘寶唔洗一日送到

邊間先

一品

呢油信唔信得過？
順豐真到香港？

我都唔識分真假 佢唔係順豐 用 ems 尋日落單 今日到屋企

上屋企 加多30
要成60蚊運費

當支茶韻香港賣150 呢度特價都係100蚊hkd 計番落都抵

ems 都可以咁撚快

佢好似係深圳出貨

深圳出貨好快
我絲語買都快手

smok al85 baby 同旋風有乜分別

玩高ohm邊隻絲好推介

好核突

漠北買兩日先到集運倉

用緊咩絲
我第一個diy霧化器就買kennedy，雙柱雙孔好難上coil

The troll原盒果條絲同綿

the troll比你果隻絲好撚軟

聽日去買綿順手買絲

低ohm要開好高watt

認真買既時候要點選

巴打你唔等多一日先落單？6.18好多淘寶店都減價，我淘左茶韻75，西爆75，蘋果冰85蚊60ml

全部有丁

hkd 定rmb 先

買24g or 26g

巴打有冇食開茶味油？
Tea Up同茶韻既鐵觀音邊隻好啲？

無呀 第一次食茶味油 茶韻呢兩隻味我食落就無咩分別

茶味重唔重？會唔會偏甜？我想食濃味淡口

618 買抵到 pk

認真 點解仲買呢部
淘寶度度都減價 可以搵部好啦

其實淘油係怕佢假者 不過現階段黎講我買果D都算正常

我尋日問邊部好冇人答我

未接觸過電子煙
想問下佢吸入肺的嗎？ 會唔會有真煙果種少少wing 的效果？

屌啦聲 無等618 樣樣都貴左少少

無咩點wing法

唔食丁硬食香港買

24g可以點玩高ohm？

我wrap 6圈 3mm 0.28ohm就正常食到，味道唔算出。
但係想試玩低ohm少少 7/8圈 3mm 0.35ohm就食唔到味，同好哽

係，早兩日我壞機出黎問野，又有人出黎話部機唔好，點都唔會買佢。
但我新手請教下，想問下有咩唔好，同有乜機推薦下，之後又冇人答

原本係鸚鵡螺 2 定係佢
跟住又有人話螺 2 ml 細又漏油又剩我咪揀返 al85
唔想做伸手黨但 pin post 冇乜介紹

鸚鵡螺2 係霧化器喎...

今日淘左28g

tarot mini 唔考慮？

可能啲老手唔得閒追post姐🤔
我自己就新手一名，所以費事出黎鳩up
不過既然冇人回咁我就分享下😂

我自己就用緊ipv d2, 呢部機都出左幾年lu，算細部，個人認為幾好用，係外型太簡單，而呢個系列而家最新嗰部好似係ipv d5

另外tarot nano都係細細部，而且彩虹色好撚型，不過唔知用落如何

有冇放鬆的感覺
真煙食完會有種relax的感覺
但我又唔食開煙，不過有時心郁郁想借煙放鬆下

算啦我入左 al85 喇...

無放鬆感覺 其實都係為左過下口引
我食開6mg都無feel

我食3mg, 大大啖吸入肺係真係wing wing地
但我得1-2年紙煙齡 食開藍梅8

唔緊要啦 反正長玩一部應該都唔夠用
呢部新手用都還可以既
其實大家可以追返之前d post
mod 就冇咩所謂 好多選擇
霧化器既話首先認識下有咩類型 自己會唔會diy
其實建議大家簡岩可以post 上黎再問
就咁問買咩好其實好難答你 始終個post 唔係話真係太多人
我都係玩左兩三個月

咁即係d煙油 本身都有呢d 效果啦
只不過有d人 食開煙先冇wing 姐

唔覺意見到呢個post
心郁郁想試下添

我又想淘部返嚟玩下, 樓上又話AL85唔得...淘邊部好?

各位巴打絲打, 好開心過去個幾兩個月識到你地, 教左我好多電子煙常識, 亦多謝支持我同靚仔WILLIAM, LVP 無你地唔會做得咁好, 我剛剛同WILLIAM傾過, 檔野我會比佢搞, 我唔做了, 請大家繼續支持靚仔WILLAIM, 佢有心做, 有抱負想做大電子煙生意, 我好希望見到LVP 會落針全港格仔舖, 甚至開舖, 做大個街坊生意, 各位要大大力支持佢

其實AL85好, 新手黎講無得輸

我頭先先知我入左 al85 乜撚野 baby 霧化器係多煙版愛黎玩 tricks
原本我諗住吸入去有食煙既感覺
請問巴打們有冇一隻霧化器口感似食煙 al85 又用到既

ps 我唔洗 diy 了

所以今次幫漠北試下，另外一品都買過幾次，堅野

Al85 kit入面有個高omh 既芯，冇咁大煙，如果都接受唔到就換過個霧化器，鸚鵡螺2/鸚鵡螺X,我之前都係想有食煙感覺就算，買左鸚鵡螺X,但係推唔到高W,食唔到煙油隻味

入左坑

買定油

今日 last day

諗住美國官網訂藍爆返嚟，27usd 75ml

機同霧化代都黎緊
新手問定先
al85 + 鸚鵡螺2 配 1.8芯 < 佢話 1.8 芯口感最重
但佢話 1.8芯係 for 10-13w 使用咁我部 al85 係咪唔可以 set 高過 13w?

有無link?

你要 set 做中國淘寶先 search 到 or 用大陸 vpn

好地地做咩唔做

我自己唔做JA
其他工作太忙, 分身不到
但WILLIAM 繼續架, 你地要好似支持我咁支持佢,
甚至加大力度呀巴打

最好跟返佢指定w數，太高w好快燶芯

咁低 w 會唔會油都燒唔起?
同埋睇巴打講會煙味都冇埋

我用鸚鵡螺X,食藍莓爆豬，唔係好出到甜味，可能食D濃味既油會好D,不過慳電慳油，

已經試過晒咁多隻油 除左最右邊

馬來西亞油真係得個平字 食落去唔識點講好似唔夠醇咁既感覺
對比番台灣茶油真係冇得比....
師兄們有冇咩勁薄荷既油推介，果d馬來油話有薄荷 我食落都唔有咁

frienbr strong menthol
但價錢唔平
超勁薄荷，我用黎mix其他煙油

想入手rogue 機械杆
鐘意佢機身無圖案 夠簡潔
請問有無巴打知道邊間實體店有得賣?

咁我都買番支黎mix下 如果1支30ml 煙油 要落幾多滴薄荷？

我都係隨心所欲 你可以自己調教下
我個霧化器係4 ml嘅tank
通常都係落一半薄荷，一半原本嗰隻煙油

1. 煙油唔能夠充分蒸發先感覺比較甜，我用花絲開80幾W食藍爆係出到多D個藍莓同薄荷味，反而甜味相對係弱咗。
2. “口感”一般係指細煙，而唔係代表煙味多D；如果想煙味多D，其實反而係買D可以比較開得大W嘅芯，可以產生多D煙，你先可以感覺多D味道。

姐係食味道要開大w D?
利申 食緊130w

每個人對味嘅感覺都唔同，有D人覺得開40W都夠味，你咁勁可能要開300W先夠，去試下啦！

請問 IQOS 如何？？？

iqos 係萬寶路自己出既電子煙 同vape 係完全唔同
佢係真係以真煙電子化黎做 而且都有臭味
我自己食過覺得同真煙九成似 但冇咁濃烈

我覺得iqos 丁仲勁過真煙
一食落去頭暈頭痛
真煙無呢種感覺

我一直都以為"口感"係細煙、低ohm、吸阻大令每一啖濃d食多d味，原來係錯既

咁大個嘅??

貪佢全黑一碌野 用直身桿可以玩
不過佢d 轉位勁難扭

貨已到
baby 玩住 0 丁先
等埋鸚鵡螺2 先入有丁

btw 已經睇緊用乜野裝出街

求救
airflow 位係咁漏油

Tfv8 baby?
係咪未裝實個芯？
用左兩三星期都未試過漏

我芯個位開唔到所以直接落油

你直接滴入airflow?
影d相黎睇下，同邊到開唔到

同埋一吸就啪啪聲

跟住說明書入吸口隔離個㝫

漏油就唔知
但係有啪啪聲唔係正常架咩

我支i just s 一開都會有啪啪聲
似係彈油咁，有時一路吸會feel到有油吸埋，試下啱啱着機禁粒制半秒，蒸一蒸發d油就無事

本身用緊tarot nano , 因為買成品芯都唔平

想換過個儲油霧化器自己diy ，有冇人有好介紹

另外洗唔洗買多部克萊鵬太空堡壘黎玩diy好？

八卦問問
Pen同Portable Vapes 有咩分別
同埋如果我身在中國 買一部嘅話 上唔上到飛機？

開唔到第一條紅線.... 點算

用多些力.

用洗碗膠手套包住扭，唔好捏玻璃倉位，否則可能捏爆玻璃

加多句 用廚紙夾實個頂 唔好俾頂個個位甩手 用力扭個base

巴打你嗰部會唔會好快冇電,我嗰部開35W啲電倒水咁

其實個倉咁多油仲去扭，開咗可能會漏油，又可能會漏咗D油去入氣口，搵來搞

食埋個幾啖先洗倉都未遲

預玩1日至日半囉

一⼀想問下係日本帶呢包煙返香港得唔得?
同埋有無數量限制?

可以帶 但當真煙咁計架呢

即係一個人可以帶幾包？

19支
你係咪啱啱放監？

我係幫朋友買 我自己本身都唔食煙 所以真係唔知可以帶幾多

我諗你唔係走大貨，唔好身有屎咁閃閃縮縮應該冇人理你既

食晒d油後，儲氣忍住手痛一野扭出黎，我係咁開

唔好呀 好易爆玻璃
帶清潔果d 手套啦 易好多

買左joyetech ego aio玩,新手
油買左蜂蜜綠茶

全新紅黑AL85 (只開過盒入電試開機)
$300 有無人收？

冇計
airflow 漏油
懷疑的芯未上好

乖乖地 拆左佢再清乾淨 穩陣d rebuild 返佢啦

rebuilt 過冇事了
不過用緊個 0.4 芯要用 55w
好明辣咀 d 煙又快
宜家要禁下禁下出煙就可又吸耐 d
未試過可以一次過吸超過兩秒

開盡個airflow，大力吸快d應該唔會好熱
同埋教低w數較到岩自己囉

但個芯話 best 55w - 65w

個芯best姐，但係你玩得唔best就冇意思啦

粒芯best range以外仲有個粒芯基本推到既range嘛，冇記錯0.4ohm好似最低可以用40定45w玩，自己睇返黎慢慢試，試返自己爽既w數

有冇邊d 易扭d 既霧化器好用
rta 又好 rdta 又好 成日都好q 難扭 煩死

the troll rta算易 不過有人話佢個玻璃易爆
我有隻Merlin RTA扭極都扭唔撚出, 放棄左

Merlin 要拆晒倉先扭到 有時較唔到個死人導油孔 上綿要整到勁靚先唔易漏油

望緊vgod 隻rdta 佢有個卡位好似幾易扭

已經爆左一個,所以第二個好小心

tfv12 底個到有d 扭紋
用咁耐未試過一次係扭唔到或者好難扭。
反而用tfv8 就次次都扭到仆街

玩下可以係滴咀直接滴油既rda，係換綿換coil先要扭

用緊

暫時幾好

新人用primo mini好無
係咪一開始可以玩住佢個霧化器先？之後先再諗轉？

練trick 嘅巴打
大家練成點

新手想試教下，eleaf icare 平平地玩唔玩得過？見佢細細粒又幾靚 或者有冇咁上下價格嘅可以介紹下

失敗

試過幾隻茶味，都係台灣有鐵盒果隻woodhanger 最好，已經變成主力煙油
仲有frozen et 亞瑪信花園

利申新手
岩岩入手左支mech mod 同Rdta 想問你巴打平時cool 用開幾大resistance? 因為我覺得支野無乜煙

新手就入mech mod 你知道唔識玩嘅話會爆架可

你地幾耐rebuilt 一次

我打開睇番條絲都仲好正常咁所以好幾次都係換綿算

有時懶 只要唔變味基本上都懶得換絲 有時拆綿 用水洗洗絲 再燒下作 發熱冇問題上綿就繼續用
其實d 絲都可以用好耐

新手唔好玩mech 呀...仲要rdta
整得唔好又漏油又爆炸架

放心,本身好熟依類野😂😂新手係指mech新手😂😂

有無人覺得vape 緊會有鼻水 特別係用鼻噴個時

第一次玩rda，買錯左絲，d油又唔係咁岩食，擺低左好少食，就黎兩個星期都未有心機換綿

有，所以盡量唔比個鼻噴

買左咩絲

Kennedy + a1 24g

口感味道好差，tfv8 baby成品仲好食，但又唔想買成品芯好貴

而加買左22g同8合1個d花絲試下，等緊寄返黎 再唔岩食就換霧化器算數

Kennedy 最好用22g or 花絲

口感型用咩霧化器好？
而家用緊鸚鵡螺X，但係我部機係最大30W only
唔知係咪霧化器定係油問題，好似冇乜味
Air Flow係咪應該開大D？

囗感好似 w 數低 ok 架喎似食煙
例如你鐘意食 methol w 數大 methol 先會出
利申 : 新手

想問師兄 4毫克係成樽 定係用咩單位
我見黑冰1 係每支一毫克
想戒煙唔吸太多尼古丁

成樽啦緊係 搵d 鋪係冇丁架囉

想搵無丁油可搵ig : Letsvapepal

你無睇錯 幫助戒煙嘅代替品 係得電子煙唔比含有丁
唔知咩政府黎

好撚古怪
咁咪好多人中伏

3 6 9 成日見
三嘅倍數見得多
寧寧舍舍4未見過
小心

想問隻茶韻幾 w d 茶未最出?
試過鸚鵡螺2 14w
smok baby 30w 都冇咩味

The troll想玩口感咩絲好推介

應該24、26都得

24g 5/6圈就可以

smok baby 開60W 左右試試

其實雙春嘅霧化器可唔可以當單春咁用

有d 會加舊膠比你做單發 要睇你果款係咩

想入多個 500 人仔以下既 mod box
85w 以上
用18560 電
巴打們有冇推介

若果呢3 款大有乜意見
利申新手唔會自己整芯
用緊 al85 + baby + 鸚鵡螺2
想買多個 mod 宜家下下有丁冇丁係咁換霧化器好煩

你地係外國網買油用咩集運運反香港？

各位玩花絲既巴打用緊邊隻絲 幾錢, 覺得點
最近想換絲, 分享下

拋磚引玉, 我用緊台灣既手製風林火山絲 1.4ohm
$150一對, 雖然唔平 但口感平順 煙量大而濃厚 暫時好撚滿意

巴打幫手比下意見

買隻rda咪得

我想買 mod box..

大把新款嘅機出咗，點解要買舊款機？